\documentclass[•]{article}
\begin{document}


\section*{Network}
	\subsection*{Adressen}
		\begin{description}
			\item[multicast\_client\_address - 192.168.2.2] Adres waar we alle UDP traffic naartoe gaan sturen. Hardcoded.
			\item[router\_server\_network\_address 	- 192.168.1.254] Adres van het network waar de server op hangt
			\item[mulicast\_server\_address - 192.168.1.1] Adres van de mulicastserver			
			\item[router\_client\_network1\_address	- 192.168.2.254] Adres van het 1ste clientnetwork
			\item[client21\_address	- 192.168.2.1]
			\item[client22\_address	- 192.168.2.2]
			\item[router\_client\_network2\_address	- 192.168.3.254] Adres van het 2ste clientnetwork
			\item[client31\_address	- 192.168.3.1]
			\item[client32\_address	- 192.168.3.2]
		\end{description}
		
	\subsection*{Compound elements}
		\subsubsection*{Server}
			\begin{itemize}
				\item 1 interface
				\item 2 adressen in constructor: Server adres, gateway adres
				\item Gateway adres = Server network. Standaard gateway waar gegenereerde data naartoe gaat
				\item Input 0: Input vanop server\_network
				\item Output 0: Output naar server\_network
				\item Inkomende data:
					\begin{itemize}
						\item HostetherFilter: Verwacht ethernetpakketten, stuur in classifier
							\begin{itemize}
								\item 12/0806 20/0001: ARP request -$>$ ARPResponder -$>$ Output 0
								\item 12/0806 20/0002: ??? -$>$ ARPQuerier -$>$ Genereer ARP request -$>$ Output 0
								\item De rest: Printen en in "ip" element sturen
							\end{itemize}						
					\end{itemize}									
				\item ip element:				
					\begin{itemize}
						\item Strip IP header
						\item CheckIPHeader() - Check versie, checksum, legal adres, ...
						\item StaticIPLookup 
							\begin{itemize}
								\item Data bestemd voor server: output 0
								\item 0.0.0.0 (al de rest): Gateway (server\_network)
							\end{itemize}					
						\item StaticIPLookUp output 0 -$>$ Output 1 van serverrouter
						\item StaticIPLookUp output 1 : Forwarding
							\begin{itemize}
								\item DropBroadcasts: Drop multicast paketten
								\item IPGWOptions: ????
								\item FixIPSrc: IP source zetten naar server adres
								\item DecIPTTL: Send error if exceeded
								\item IPFragmenter: Send error if paket te groot
								\item Stuur naar ARPQuerier om bestemming te weten
							\end{itemize}
					\end{itemize}
				
				
			\end{itemize}
		\subsubsection*{Client}
			\begin{itemize}
				\item 1 interface
				\item 2 Adressen: Client adres, gateway
				\item Extra adres aanwezig: destAddress - 224.0.0.1
				\item Input 0: Input vanop clientnetwork
				\item Output 0: Output naar clientnetwork
				\item Rest van de router: analoog aan server-router
			\end{itemize}
		
		\subsubsection*{IGMPRouter}
			\begin{itemize}
				\item 3 interfaces
				\item 3 adressen:
					\begin{itemize}
						\item 
					\end{itemize}
			\end{itemize}
		
			
		
\end{document}		
		